強烈要求惠康推行印花實名制以解決印花乞兒問題

直接將印花入落8達通

好似百佳咁儲落卡咪得

玩電子化，入會後入落卡度

用app scan qr code儲分已經得
班廢老實唔識

特登整部印花機都唔肯做電子化就知惠康食古不化啦